郭文貴：林鄭月娥早在9日就主動請辭，但「現在共產黨不敢讓她辭職」

郭文貴昨早爆料，香港特首林鄭月娥即將宣佈辭職，不過林鄭月娥昨日下午召開記者會時雖針對《逃犯條例》修訂引發社會不安向民眾道歉，但並未下台。郭文貴今日強調，林鄭月娥早在9日就主動請辭，但「現在共產黨不敢讓她辭職」，因為中共擔心她辭職後可能引爆「骨牌效應」，令香港徹底失控。

郭文貴說，上百萬香港人民上街「最大受益者之一就是台灣」，他最近跟歐洲朋友開會時，提及台灣「他們都同意我的觀點，我說只有你們支持台灣，只有支持台灣真正的民進黨和護台人士，包括國民黨，只要保護台灣就可以！只要確實在經濟上、在國際政治地位上，確實支持台灣，保證2020年選舉不被共產黨徹底控制，讓台灣人有更多的國際空間。」

至於台灣是否需要加入聯合國，郭文貴不以為然地表示「千萬別想什麼聯合國了，這聯合國簡直神經病！我完全同意川普總統說的話，聯合國不改革是絕對不行的，把台灣人置於這個程度，怎麼可能！」

郭文貴最後強調，中共被滅掉的那1天，他也會同時消失。郭透露，他近日和歐洲朋友聯繫時就告知他們，若他可以和中共同1天消失，他願意簽下生死狀，「我可以在鏡頭前，底下坐上火焰，把火點著，跟著共產黨同時燒掉，我會含笑離去。這就是我想要的，其他我一概不要，如果那天我還在，我說我會消失在世界」。

梗係唔好畀佢 辭職啦.
而家連建制派都畀面色佢睇 佢而家每返一日工 就係受苦一日。
點可以畀佢咁快甩身退休返英國

又係郭文貴
傾返621啦乖

樓主都唔知做乜柒成日轉載郭文貴
明明佢就鬼到爆 又話咩唔好去616遊行

搵勞工處咪得

又中

唔信係9號
9號當晚佢同中聯辦仲係度玩把戲 向上隱瞞得廿萬人反 90萬人支持